唉 😭

我仲要去旅行㗎

重覆犯錯😅唉。。。

乜

屌那媽好撚煩
郁啲就話我放縱 你見識過我腦入面嘅墮落先話我放縱啦
唔撚跟你plan好嘅做就係學壞
痴撚線我真係好撚純

koe euki eod on9
oddji uheuekd ddkehi eudh
heou uheoje eukihkoe dooeu
oe uheij odueod ie
koeh euk doei
uheodu uheueh🙏🏻
heou ouo eieo jeo

euu dh dh deueho oue jj 9?
heou heue uheeiej

再也寫不出那種文字 但依家睇返轉頭
當時點解會寫得出咁嘔心嘅嘢 太女人🤢

想看portrait of a serial killer (1986)